【天水圍站乘客衝突 服務暫停】

冇live?

我要結果
邊邊贏

睇落去都唔知邊面打邊面

唔番工邊有前途難聽過粗口

係咪扮打交

林鄭政府，繼續止暴制亂啦

呢個係𠯆人建聯鼓吹全民抗暴既必然結果

日日都要攪到打架先停站都唔係辦法

個個都好似交緊戲

無啦啦條女又訓底

又係工聯會班暴民？

往死裡打

好似好多都係演員 淨係嘴炮

一開始條碌撚說懶勁衝出黎突哂眼，見唔對路就縮返入老母個閪度

各位演員演得唔錯

打兩下就和解 換人再黎過

話唔定兩邊都係自己人
不停係門口互屌
最後開唔到車就得

不過都已經十一月
仲用肉體擋門大法係咩原始人?
唔想見到有手足受傷被捕

感覺有人會一邊叫「唔好打喇」一邊打

其實似口角師
天水圍鬧交鬧到停西鐵停左五日